Blackpink 嗰個黑髮配角係咪好有勢力？

唱歌同跳舞都完全唔係同一個level
唔係後台夠硬的話應該無可能留到喺度

樣靚
我個人覺得睇相係靚
但動態唔係好得

Who

我估係Jisoo

黑髪配角

吓 Jisoo跳唱仲穩過rose喎 不過肉把聲正好多咁解
唔覺佢跳得差過其他人佢每次都好比心機跳 你同lisa比咁梗係差幾皮架啦
而且佢綜藝感強 有追開佢哋團綜都知佢好好笑
同埋當然因為靚 不過其他三件都差唔多咁靚所以無咁突出咁解

牙秀唱yuki no hana呢場靚到傻咗

jisoo上綜藝超正喎
佢又拍劇又做下主持
同埋之前睇街訪
10個有9個韓國人最鍾意嘅成員就係佢
lisa吸東南亞fans
jennie吸歐美
jisoo吸韓國本土
rose係靠把聲

人靚已經足夠贏在起跑線

根本4個各有特色，起碼唔會撞風格。
而且佢係大姐姐，自然冇其他人咁上位

我最鐘意係佢

黑髮配角

屌你老母

鬥雞黑髮配角

屌你老母呀

不過其他三件都差唔多咁靚

任何人黑我牙秀我都唔會嬲
牙秀是最溫婉 最清純 最可愛 最美麗的
最愛牙秀

有我保護

雞都有分配角主角？

jisoo = 湯唯

jisoo個樣係咪自然得濟唔岩韓國人口味

韓國人鍾意單眼皮女仔

DIOR代言喎

rose今次cb好勁
明明本身三無人士係佢
ice cream開始就追過左jisoo做老三
以家jisoo好慘
英文又唔得跳舞又唔得唱歌又唔得
正式做左門面擔當

無人想知

無時無刻都靚

Lisa跳舞幾好架喎

吓，你係咪fans

On9

樓主=柒頭 大家可以唔使理佢了

rose 喺支那嘅花名叫鐵back

屌你老母啦

Jisoo靚到癲

以為你講Lisa 短黑髮

Jisoo 應該係最有潛能做多元發展嘅member
作為idol 睇得出佢好努力 有過之而無不及
拍係其他member 都唔會遜色
綜藝有睇開就知佢好搞笑勁得意
連拍劇做女主角都覺得好岩佢
但完全聯想唔到其他三個member 去拍劇/ 電影

五個都黑髮架喎

天使

rose把聲真係好正

咪識少少扮代表啦弱智仔

rose 先係配角

不過嚴格黎講

除左jen

全部都係配

呻淫鼻音好摟屌

不過肉把聲正好多咁解
肉把聲???

唔準你咁講
rose把聲屌打佢哋3個

jen先係好有勢力個個

仲有d澳洲口音

邊五個

🤣🧐

玫瑰鼻塞直到永遠...
覺得4個把聲差唔多level

以事論事

路舞佢有時連位都唔到，其他到幾個到位之餘仲好sharp同好有節奏感，睇啲dance practice 片會覺得佢好礙眼

唱歌真係好麻麻，把聲係靠向後，無穿透力，range又無，低音又唔係特別好聽，你睇佢平時到佢唱嗰啲位都係啲雞肋位就知

咩搞笑呀綜藝呀關咩事，佢本業係唱歌跳舞你同我講佢長處係搞笑

秀妹少輸周周算係咁上下

你老母就配角啦

戇撚鳩人哋k pop神顏

樓主食開屎

Rose講英文好正

佢地4個各有特色 冇翻咁上下yg應該都唔會比人岀道啦
Jisoo跳舞係比其他3個差啲啲 但睇得岀一路以黎都係keep住進步緊
同埋睇得岀佢性格好好可以穩住成隊軍心囉

第五個：Selena Gomez

佢？

屌你個嘴唔準鬧jisoo

佢本業係藝人，唔係歌手同舞者。其他三個比佢好但一上綜藝就好尷尬。

知名度最高係佢，點會係配角

肉咪即係rose

進乜步
不過好靚係真嘅

其實牙秀唱左好多hidden vocal

我覺得佢靚都淨係一般無咩記憶點嘅靚 只不過擺係bp度突出點解

下 佢全方位綜合嚟講樣樣都ok喔 唱歌又穩定

嘩,首雪之花被佢唱成咁...雖然佢真係好靚女...但聲同唱功真係扣晒分!
仲未講日文發音!

好難聽

唔計Lisa 佢跳舞每次都係最努力最認真
人氣四個入面係最低 但佢永遠唔會出風頭
默默照顧其他人 睇得出佢性格好好 成熟
下年仲會做埋電視劇女主角 成個package都唔係好差姐

我成日覺得有一日佢會被揭發係男扮女

💪🏽

人地洗鬼要你地諗咩，靚撚到仆街，又識講野，做咩都得啦，係唱歌solo唔到姐，人邊有完美

個鼻真係整得幾好

哇，我頂，你用呢個名講呢番說話真係好討厭，低質粉絲

我midzy

主要原因係韓妹基因係老牛聲
唔同架妹

原唱勁好聽...

唔知以為佢打錯字
rose咪rose
肉乜鬼,好鍾意食肉咩?

人地真係叫肉

講樣其他3件點比呀

Jisoo拍劇的話會令我諗起回答吧1988的惠利

蝗語

屌你老母
4個各有特色 定位都唔一樣
智秀比其他人更加努力做好每一樣嘢

係咪大陸先咁叫

我唔係FANS 但好似得果個LISA 比較有星味
其餘果D 都麻麻, 跳舞又跳得唔係好齊
唔明點解咁紅

我會諗起色戒(冇腋毛ver)

Lisa成個賓賓咁撚樣都有星味

屌你老母啦 仲用個咁嘅名

唔好覺得個個都識呢D名
我聽下佢D歌姐, 幾廿個不知名花名都要人識
果D咩鯰魚 人間香奈兒次次都要人google 搞唔掂

有台型囉

笑死

佢真係有啲礙眼 係啲英文interview到超尷

樓主正on9

弱智仔
仲用呢個名講呢啲嘢
低質

你老母都成隻賓賓生你個弱智仔出黎..

最靚係佢

Ching識啲野

覺得佢係賓賓就弱智

好慘

你老母俾狗屌啦柒頭

仲要整容 奶共
未整之前係周街都搵到既賓妹

鯰魚唔洗google，一聽就估到

個樣靚到咁
唔識郁做紙板都夠啦

嫁撚左人喇

生緊第三胎

重以前

點解

真乜係

人氣最低咁多年一路都係rose
低到係無綜藝無訪問無個人廣告
係今次cb之後比rose彈起左

屌 咪學埋晒啲支那叫法

個黑髮配角真係無咩特點，求其出街撞死幾個，每首歌監制都好似諗得好辛苦咁，夾硬比一兩句好唔重要既比佢唱

痴線港女是blind？

下 廣告唔係不嬲有咩

非 但jisoo靚

真是blind咗

屌 咪攞我ac鬧jisoo啦
Jisoo神顏世一 無人能及

唱歌跳舞好過9成女團啦屌你
佢唔識唱歌跳舞 唔通垃圾Twice識咩
樣更加唔洗講 有邊件靚得過佢啊

簡直係整容典範
個鼻真係整得好撚掂

有無咁差啊?! 佢人稱人間barbie

rose唱高音 好重要
而且佢超瘦超白
跳舞好用力表情好足
肥Jen企係佢隔離顯得佢更加肥
面腫腳腫咁
正條毛咩

咁似無線個個姐仔

以前泰味真係好重
btw做乜撚負皮明明係真實圖片黎
yg whos that girl嗰陣我已經有留意佢4個

次次都係呢張好悶
俾多幾張你參考

冇計，呢張最出名仲有同bambam係跳舞比賽嘅合照

兩三年前仲可以靠樣
而家老左 唱跳唔得
真係寧願放twice sana 過黎
至少夠淫

鍾意lisa都照講
佢對雙眼皮好假

Jennie先正囉傻仔

今次cb rose的確係幾正

Rose最正係乜都擺落口，蠟燭都攞嚟食

Jisoo: 黑髮配角
Jennie: 人間鯰魚
Lisa: 泰國工人
得我實力rose 無黑材料

咪就係囉3個心口平個塊板得Jennie係有波。小朋友唔識野，算啦ching

咁都叫有波
A cup就有
毒撚真係易呃

是日笑話：升球大墊先得條淺溝都叫有波

roes 清純 你識條鐵咩

好似啲人話變回做猿人果種咁..叫返祖現象!

是 化妝前的她

靠整容

冇話過佢有波
成隊得佢同時識rap同唱歌
幾時有評價佢身材

又係呢張牙

屌你老母臭化閪

一張佢整容西樣衰刀巧夠 吾撚使甘多張一撚樣
同埋第三個隻眼細撚個金鐘國

唱歌真係好麻麻建議你聽下佢唱雪之華先

除咗第三個眼細仲有d咩好講
追擊到你咁肉酸就不如收皮啦

牙秀勁靚女

如果佢都冇波咁其他個3個應該凹入去 定係ching你平時攞屎眼望人？

jisoo 跳舞的確好廢

rosé最正

爭咩呀 少一個都唔得

佢blackpink唱歌排第二喎
唱pre chorus都叫雞肋
因為佢地啲歌多數chorus係英文先俾Jennie rosé唱
認真佢唱雪之華同clarity好聽
跳舞就進步咗 feel到how you like that啲動作sharp咗
不過都係唔夠其他三個咁勁

一樣

第一次睇到 已經估到講邊個

又玩批鬥
你咁講大部分門面都係咁
允兒、秀智、子瑜等等

Jisoo唱歌唔差，遲d仲有劇拍

鐵定人氣包尾？

Jisoo佢唱現場先係最穩定果個 之前睇頒獎佢唱緊我以為仲播緊歌

Maybe or maybe not

啱啱睇嗰陣時都唔鍾意佢 但睇咗好多佢嘅綜藝 覺得好得意同埋性格好好

Rose染咗頭髮之後急速彈起

靚到癲

頭先碌ig見到佢側面好仙氣..
Jisoo係靚，同埋又有人話背景好硬

覺得佢時靚時唔靚 實力就差隊友少少

bp邊個唔硬

巧樣衰

我黨呢

最鍾意佢

牙秀神顏喎

有無識蝗語既人解釋下點解佢叫肉

各花入各眼姐 好像歐美通常鍾意lisa呢d輪廓比較深嘅 我最鍾意牙秀亦都覺得佢最靚

自從coachella加之後上左好多英文訪問佢開始彈起
Coachella個場風勁大佢頭髮fing黎fing去勁索

靚聲到癲

我老婆

問下有邊個想知

jisoo how u like that好鬼正